連一次罷工都無做過嘅人，根本無資格出聲

平時講到自己幾勇武幾威，好心就收皮啦 工都唔敢罷學咩人講 光復香港呀？ 摺埋翻屋企啦垃圾

駁唔到
有朋友一次罷工遊行都無去過
日日睇live扮關心
睇見就嬲

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

工都辭埋

和理非既你,唔參加民陣遊行,唔敢罷工,唔罷食奶共食肆,唔罷消費黨鐵商場,唔敢接放學,其實你仲敢做咩

McGovern 出聲!!有Twitter嘅做野!!

開Twitter like
多謝議員支持香港

屌9佢地
叫佢開個Twitter like post

McGovern 出聲!!有Twitter嘅做野!!

開Twitter like
多謝議員支持香港

又係分化撚

唔分化呀屌
佢係支持既 點都係手足

收聲啦，不割蓆呀！

你同個樓主差左9分鐘回個post

冇人推上黎，你都仲可以搵到個post出黎回

分化撚狗公狗姆死開啦扮乜撚野

咪分化啦
肯關心下社會
唔係撐狗同撐政府已經好好
希望咩都唔敢做既人會肯去投票

樓主搞分化 唔好推